男生必看！這十個小動作會讓女生好心動

收皮啦 毒撚們,你地做咩柒都好,d女都唔會心動

on9

1) 不經意成日整理下條褲, 暗示J太大,條褲頂住

1) 付款時從銀包取出黑卡
2) 從林寶堅尼上開門落車
3) 進出名人會所/飯堂

1. 埋單果陣既小動作
2. 揸貴車果陣既小動作
3. 住私樓果陣既小動作
..